屌~岩岩去大家樂食飯...點知

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

哈哈哈哈，真係好好笑呀，哈哈，*吸氣*, 咁白痴嘅女人都俾你遇，哈哈，*吸氣*, 到。哈哈哈，如果，*吸氣*, 俾我遇到，*抽喘*, 我實當場，哈哈哈哈，笑到，哈哈，面紅，哈哈

仲要loop幾多次 唔撚悶?

依家撚有26蚊飯

撚冇呀